[A/I] FGO JP迷葉黨專區post [630]

上個post

攻略

召喚反葉大軍斬post

上個po乜都無
貼嚟做乜

斬

上個PO 有前個PO 既LINK

比下面好喎

斬斬斬斬斬

叶撚=垃撚圾

迷葉不了

冇直接開po已經好俾面

update: 打5 turn就得

沒有迷葉黨

新PO 呢?

垃圾遊戲沒有分裂的本錢

閪活動

隻羽蛇神難打到

推到尾?

咁禾地反葉黨是咪可以出番去先

系

我打爆咗一行血之後被佢開寶具秒咗 食咗三咒

係想升小灰

cls差啲要食咒
重打左3次先得

3次

打咁快

打過未?

露維亞，畫到男人咁

但入game幾靚 同埋幾勁吓

為咗牙灰重拾熱情

今次兩隻新角，你地點睇
冇乜特別就繼續打活動養石

90石bo2
唔反葉了

比阿提拉初見殺

無愛就skip啦
兩隻用處暫時都幾窄

打咩

記憶重演 第2特異點

關卡咩配置

其實有睇過事件薄漫畫就會習慣到金色鑽頭個畫風

38萬阿提拉
break後40萬血咩提拉

其實露維亞可以考慮入手Bo2
不過ruler呢個職 可以留嚟七月打BB屎忽

咁有情趣

就咁GOOGLE一張都習慣唔到
有冇第張圖睇睇

唔明點解會反葉

面相完全無問題
係body出事

更加唔明點解會迷葉

依個係小説插畫黎

都係唔得

畫得仲衰過大陸Game 執柒未

同袁生D畫有咩分別

仲UPDATE緊

差唔多

我覺得敗筆係啲頭髮
啲捲髮太大舊
又多螢光藍溝埋落去
好怪
啲衫就唔評論了

我覺得敗筆係垃圾
啲畫太垃圾
又多垃圾溝埋落去
好垃圾
啲垃圾就好垃圾了

呢張卡面仲衰撚過蒼月櫻
係露維亞fans唔多同埋冇乜不公待遇先冇乜回響

仆街 蒼月係純粹D人物一樣樣
佢呢D係畫到袁生咁
根本上垃圾核突五官不正

bug已中
比佢食左一張加怪裝

聖女同羽蛇等緊BB啦

點窄法

換左冇派?

個比例同埋身型真係袁生級別

無野啦，個禮物盒hi到右上個掣，最新去左最底

5*用處唔多,np比唔上孔,傷害比唔上梅狐csor
保命又唔夠,寶具得減防同清弱體有用
4*ruler幾勁嘅,但係有派嘅羽蛇神冇必要抽

屌阿打白槍傻

用不孝子1T收左佢皮

聽落好雞助

想問下有冇反葉既fgo討論區

之前邊個話要我隻禮服黑貞
唔見左個記錄

樓豬打手

支持樓豬

btw, 想遞紙申請加入愛祈力

今日唔反葉

反孽狗

G持

抹走GD對大文西嘅記憶

屌你老母又係男人

露維亞同阿妹都係因為出師表要做到擬似沙煩

會係邊個

文西醬?

而家D高難都係爆擊=死,唔爆=無事,剋唔剋職都好

有七十膠
謝主隆恩

同始皇帝同一個畫師畫，d畫風係咁

漫畫冇咁大隻

畫男人都無咩野...
不過我一開始仲以為廣江禮威

始皇幾好
但係露維亞真係唔知做乜鳩

似男人多過似女人藍毛肌肉都要行埋一二邊了

想問下呢個event有咩素材刷

打左五十個任
阿灰Lv80+30技
打住咁多先

點解推咁快

有鏡 點會唔刷

啱啱先肝完上個活動又有新活動

隻露維亞真係好樣衰

當立繪睇唔到

70個任

月豬已經可憐到衰野都要當睇唔到

又100任

配角出事就算數啦
最緊要阿灰ok就得

街機咁撚痴線自己後排兩隻沙煩智有一招技比第一隻用
total 5招技
頭先睇隻c狐有無敵貫通

要揀卡先用到
以前成堆人入R姐
就係為左招魔眼
後尾太尾先加返CD

好似幾輕鬆刷得個活動

除左單挑關 全程都中二王快過

我靠蘭仔/女武神

打廿個記憶追放先靈四

gun

一晩就已經打左80個mission
太易玩了

無瞓教？

武田弘光畫瑪修

圖呢

依家訓

依個活動d 關其實都幾hea
大部份都係用返以前活動d關

原本未播前合作就好奇怪
今次除左劇情同BGM都係舊野
ZIP時間味濃

所以葉仔好波

幾時出英靈扎比子

伊阿宋

出師表係賦予人靈基

原來地圖重用

真係好環保

執柒啦

宜家c狐加w兩儀式

又要用骨升技 有排卡444

想問下NO.27係打乜 想刷定

係想抽4星既

咩嚟 唔經唔覺打左

拓荒者加油

仲係第2節

唔想打但想要灰

唔識架文 睇唔明乜嚟 唔知幾時打左

任何稀有怪，加埋打十隻
稀有怪即係用裝加出現率果d

grey其實都幾勁

依個就夠曬數 打定蟲 書 嗰類就收得工

稀有怪唔上裝都有25%

唔怪得今次得30%咁反智

已經打到唔用追加裝

日本都報埋

稀有怪係好似nobu咁追加出現？點解我無咩印象

蟲書骨真係好煩，得一關會出，要打40隻

好似係2變3
即係唔會多1wave

咁人性化 牙葉

柒出國際

用咗兩張活動禮啲rare怪都咁難出

10抽連loading都冇反而抽兩飛卷loading出兩張活動禮

▶『キングダムハーツ3 DLC「ReMIND」』

・DLCタイトル：「KH3 ReMIND」
・追加シナリオ：ReMIND
・リミットカットエピソード＆ボス複数
・シークレットエピソード＆ボス
・英語ボイス切り替え
・その他
・配信時期、価格未定

同時期配信予定
・新キーブレード、新フォーム

有括號果d就係追加嘅稀有怪，每場最多一隻

劍沙煩全場得一隻德翁

唔該

兩個ac都係卷抽loading唔出、即刻十連出左

開始連貼吧都屌冇主線呢個問題

我愛櫻bb

唯一缺點 3綠紅寶

諗諗下,今次EVENT應該關ロゴスリアクト事,可以重演(+修改)記憶

司馬懿都幾痛下 藍卡性能又勁

點刷綠膠最快 除左課金

打30體種火賣曬佢 抽友情

已經做緊
爆緊金果

比你打撚晒啦

Event假像

100% 特攻

平鋪5張必出一隻但係好撚on9
都係塞1張30％每場搏下算

個DAM要除返2

必出得就無料加成

係喎 唔怪得
仲好奇點解一張紅秒左隻

抽3pack

祈推手足表示支持

27日前

呀祈好難中

隻野咁樣衰 開唔開都是但啦
我愛牙祈 唔係愛隻角色！

無抽禮裝果D就可以平鋪50W

買隻blue ray happy d

真啊 有得睇下牙祈睇on9舞 好過係到抽fgo

有篇3000字嘅論文要聽晚交 我一個字都未寫
然後我決定刷活動

抽完?

打到87/100
無得玩幾時先3號

月為左活動荒廢學業

屌咪癲啦 個活動留到5月3再打都未遲

電母肯上水未

np回收率咁高
綠寶會升天
如果二紅二綠一藍就好

Ntr

係綠寶即時喂到上100

cls

如果係5綠+綠寶 我即時絆15

活動換果張禮突滿係rare出現率幾多放咁多張好難刷素材

好彩你上嚟問問
30%

去咗打sd

D巨頭已經掛緊突滿
只要跌到1張就可以突爆, 後面有任會送第5張
2張30,1張15就砌到100%

我最愛廚角 我愛cba

3平Q打死人個仔啦
寶具用黎清卒既遮

thx

唉 岩岩就係唔記得叫你黎幫我手

你仲有今晚

今次隻4星真係幾好
殺職周回，又唔似虞姬有負面影響

泡仔點解可以咁快拎到人造人新單行本

點解課長可以打得咁快，而家先33/1000

之前有儲開果咪快
仲要有巨投係石當果用

1000

濱風黎架 嚇我唔到

打完先見到打多咗個 0，但係廢事再改返

本身有25％出現率？

差唔多見佢日日係公主post蒲頭

比你地欺0迫走左

咁睇小台主

120隻 機械
120隻 魔性
60隻 亡靈
15-20隻 稀有
60隻 骨
60隻 魔像
60隻 書
60隻 蟲
???
MISSION完成90個
全MISSION完成

睇個表淨返未開嘅應該係咁

你班劇透狗

幾個月前話會水獺登月就課到黃,但講得出做唔到所以潛咋下話?

俾啲時間佢，我信電姆會黃住返黎

避免被人劇透復仇4(聲稱

咁要戒上lihkg

10分鐘前係公主PO出現

正想講

呀電會戰勝歸來

連avg4都未戰勝到

唔係咁廢呀嗎

理財新哲學

最衰都係尼哥

真

咁快就趕走左電冇花生食

向欺凌說不

屌你老母 關我咩事
我係fgo最和平既人

邊個搞走我雷姆

啱 你一出聲冇人夠膽博嘴

我入場勝利信 帶我打路西法

話題終結者

砌緊司馬懿

影到後邊隻尼祿唔著衫咁

好想買新出果隻sd<>cs frame 獨眼

事實上係無

呢隻靚 買吧

打少啲J啦

ok

一齊勝利信

牙電

佢唔係今日睇完戲先上水咩

996,343,267 3個位
求突滿rare禮裝 me都掛緊

又咸

MB 00Q 1280

隔離驚好惡 笑fgo冇送十抽

未見過

我地有綠膠

我玩我嘅野,佢玩佢嘅野
點解要理埋人地D野

天草 》 雷母

Gbf老屎忽好惡

Jaga

唔知點解諗起教豬

利申 出村正都打算敗走

笑乜能野
潛返一兩個月再上水姐

我笑你冇機會潛

有任務表未

全城中伏 大家比雷姆撚狗都唔知

補飛成功

有時間係到9up
出去撐反移交條例啦

林鄭月娥下台！
李家超下台！

好撚仆街

原來唔係幾個月前

發覺今次活動算養生
都打得幾快

所以我信老凍講係舖緊新章

=.="

今次活動係咪好似德川咁計落正式故事入面?

睇埋後半先知

【カルデア広報局より】
「レディ･ライネスの事件簿」の一部クエストのアイテム獲得数が、ミッションの進捗度に二重に反映されてしまう場合がある不具合を確認しております。不具合に遭遇した場合でも、ミッションの報酬は受け取っていただいて問題ございません。→ #FGO

原來有部份打怪都會double count，尋晚遇唔到

頭先賭馬贏左少少,想去課金TIM

要擺上post頭了

隻格蕾 靈4是但p網搵張圖都靚過佢

[名古屋邪骨] LifeGuard – 對波隔住件緊身衫都好似要跌出黎咁

等我好好獎勵你

卡圖的事 能說醜麼

露維亞

屌

llcc 去晒邊?

見到就諗起fgo

終於追到

先54/100

抽到神智不清

咩來

why so m

終末女武神

ching ho ball

all

幼女?

【カルデア広報局より】
2019年5月5日(日･祝)にマチ★アソビ vol.22にて開催するトークイベントの時間が10:45～11:30に変更となりました。開催場所や出演者に変更はございません。詳しくは→ #FGO

下星期マチ★アソビ talk show改時間

又binc

無錢升技
好似好耐無半減錢關

我想要既阿斯特蕾亞

時間上開完後半，可以報新料
希望到2.4
但之前都好似都係5，6月嘅real event出泳裝角圖？

射哂落櫻度，無精再射

屌！有得玩⋯⋯
我放低左疊卡係度發臭

預左架啦，
又唔係住日本 你仲咁搏命

去到日本，對FGO既熱情點都抑制得到

睇到佢硬晒果下已經知咩事

用縮地做速遞應該可以賺得下兩個錢

做外賣茶仲好賺

bomb!!!

沖太

義妹都唔算幼啦
係故事到成15~16歲 已經可以中出同搞大

錢欠少女

又逼害牙電

阿仙奴紅牌 今晚車贏到曼就無前4

咪燈

我講if姐 咁曼聯贏晒三場上前4夠得
阿仙奴紅牌 照贏夠得 我又唔係呢三隊fans 無心燈

魚拉突都係柒嫁啦
下年歐霸啦

今届 1,2 同4,5,6名 好撚緊揍

隻4星乜事咁撚醜樣

衰撚過猿生

我最憎人講野無口齒

梳

走數狗

我唔會走數！要走一早走左！

死左SER?

係咪死ser

係

比你抽壞ser

屌仲以為得我係咁
賣賣吓野就連唔到線
又要重新賣過

兩果get

你再笑 我撻尼哥訂！

爆炸

抽到壞都抽唔到

準備打白傻先斷

扮多人玩

撚狗

學撚埋pad d垃圾野

屌你fgo執咗冇野玩

垃圾ser

死ser好
我好撚多game未清

好，繼續玩full body

有冇搞錯

宜家先打監獄果關

有J

有咩所謂，區區外星人，有J冇J都冇問題

壞server?

yep

🤮

正到

我重以為係接收訊號不良

KATHERINE個新TE

阿0:2李

0:3

D數據仲好笑

今晚仲唔係車贏

歐霸專家

突然維護咩事

好撚正牙 話嘔個d口裡說不 心裡卻很想屌紫色老太婆

我賭6石

我大婆

點睇last diea夠膽死 死到聽日夜晚六點

阿妓踢到我以為係d護級隊

如果唔買acc咁應該點刷gbf首抽最好

好野死ser，可以專心寫論文，今晚熬夜寫完聽日二刷Endgame

我自己買左李城贏 我覺得假波黎 因為未踢已經知阿仙奴輸
唔關實力事

gbf 唔係儲女game 都要玩處女ac?

留力做歐洲的霸主

我唔識用淘寶

GBF要輕鬆
一係新AC 重課
一係買AC 輕課

利申新手

有陣老人臭 不了

得金果 賭J都得

咁我都係留返啲時間瞓吓好啲

臭即是香

正常

派3石抽司馬，感動

真香

睇黎聽朝先有得玩

都唔係既
開個AC得閒抽下囉

求其啦、當係比隻手放下假(手動弓手

嘩屌喵吶真係好正

偷食我買番黎嘅雪糕

Fgo又入得返

佢Amazon 買返黎，今日兼職送貨見到

李城

罰佢打PATPAT...

又死多次？

屌又壞
食左果呀

又死

返去瞓覺啦

咪又係用ME D錢算 成日整喊佢 請下佢食野補番

睇佢小刑個款應該會引送貨仔做某種事

開左20分鐘再死過

呢個係一個壞左嘅SERVER

佢個咸濕妹 無得搞我就搞其他人

肯開返未

又死爆緊果玩

混雜我

開左一陣又死開次

ZMC你咁後生就唔得真係慘

唔派10石講唔通了

再維修

2石2果 結束呢個回合

我認識嘅fgo番嚟喇

G!

UP乜9TAMAMO唔俾佢搞ME

仲諗住開返等11點開始打活動添

糞驚

咁夜邊度搵薯仔換

回歸原點

石修

配合返今次個活動

仲有唔夠半個鐘就播巨人

FGO : Servers die twice

又自爆又換人

記憶追想 メンテ祭

要疊到咁先打0

無人玩都壞SER

令和前又再記起奇跡廿分鐘

sony: SE想做撚狗第一？問過我未

ME OK

又整完

其實有冇人同我一樣唔多滿意格蕾冇左絕對領域

我愛MOFU

垃圾驚冇人玩了

抵啦

聽完angela live番屋企
正爆

尋晚發夢見到佢兩個關係好好

d bd 特典隻隻都now painting 點開訂得落

各1

十鳩幾隻BD

邊套野呀
乜真係咁急要開訂咩

HF2

唔夠鈴升

屌on9 晒時間

冇得升

我就唔比鈴佢啦
前面好多隻都要食鈴未升好

但你肯嘗試
respect

Respect me pls

除左泰王其他要用鈴既鯖都無乜點升
低寶升黎都無用

你有開台爆死嗎

冇開台不過爆死左

任務94要做咩

巨人OP，透左勁多野

Weak了

咁我比0.5個你
resp

（発症4年目の不治の病。未だに病気を受け入れられる強さはない。いろんなことを諦めて、出来るだけ自分から目を逸らして生きてるだけだよ…）

倖月螢

訓先

其實我都唔知升唔升佢好
尤其係練盤兒時刷到黐左線

好撚豬

唔好汚染我個post

你返黎la

乜鳩

睇完戲

對今次活動送嘅角色有乜表示

呢次牙電要面對幾多抽水怪

我Avengers 只係睇過第一集

佢唔課fgo

以為你走左唔番黎

多一樣同少一樣抽水有咩分別

咁禾地其他人係咪可以劇透討論劇情啦

有日死左未唔返囉

只要個po仲有nobu，牙電都會返黎

問緊送角呀，課唔課都有架啦

好想問牙電bo5左祈妹未，但又唔好意思問

用都未用過，撚知咩

安生黃金周都無假放，又趕緊工
可能事件簿直落2.4
（また仕事しとるうちに日付が変わっていた…？）

尋日先話完養生
開始要刷啲濕鳩書 骨同蟲

人哋隔離po咪答咗你唔課

明明好耐無養生，但總覺得飛高悶左好多

arm arm 刷撚完
家下86任

拋下西瓜姐 依家返黎咪好
又可以繼續吹水繼續笑

3號開任都係要刷呢啲

俾下面bo1都得掛

又話訓
訓啦柒頭

過兩日5符中返隻

大把單整緊 訓唔到

120隻 機械
120隻 魔性
60隻 亡靈
15-20隻 稀有
60隻 骨
60隻 魔像
60隻 書
60隻 蟲
???
MISSION完成90個
全MISSION完成
淨返嘅似係呢d

絆5？

隻狼搵唔到爆竹唔知點打鬼刑部

絆同再臨都係1&3 only
上面果堆野係睇未嘅任係個list邊個位估架咋

爆竹唔係打完鬼刑部先買到咩

另外唔覺有任務表唔知點打

赤鬼前都買到，你睇達哥玩，佢一早買左

とりあえず自分で後から見ても「アスペクト比おかしくないか？」って思ったので修正の打診中です！！

東冬自己畫完露維亞交完上去都覺得怪怪地
同上面傾緊有無得改圖

第一次玩fs既驚？
你可以一周目咩都唔睇，二周目先做好支線，執齊野
或者一周目邊睇攻略邊玩

我講今次event
94任做左好耐都達成唔到

玩左咁撚耐都未認到d字
解十個mission呀

覺得怪怪地就唔好交上去啦

洗得爆竹條友咁鬼易打

就係交完之後睇返先發現

講緊隻狼突然講fgo
正常點會get到

間桐櫻(智障)

唔識double check，仲要出左街先講

咁起碼都叫有心改，你望下南丁

南丁改對眼就得，唔明點解咁都唔改

之前歪頭CBA都改到,同有D鯖改左背景,我相信無咩可能會改唔到

cba改過咩？

更正返,應該係2.1張圖 改完再放出黎抽

無人？

Me weak la 8

渣㗎

Weak了，聽朝present

加油

新手想問下john依個活動係打完2.2見到2.3章就得定係要打爆埋2.3

第一次見到桃太朗嗰到

打完2,2，睇完2,3intro就得

weak 唔到 起身做野

屌一石一果
當月豚係乞衣呀

家下weak

點?

早抖

早晨

想問下有無圖睇晒邊關打啲咩未

不愧係順風車性女

海鮮網?

睇post頭

係喎

👌👌✌️✌️

幾時肯fix返xr玩唔會lag

唔係掛伊織都豬

Total唔係兩石兩果咩
Btw真係當我地乞衣

Xmax都lag緊啦

維撚左兩次

知足了

係咪三次元就覺得豬

2次都係少過1個鐘
每個鐘1石1果 公價黎喎

真
貼親cosplay都負皮

FGO post 3大真愛
教豬
電姆
仲有一個係邊個

我冇份屌就係豬

衛宮

燈神算唔算

又要返工

呢條女叫黑子
月曜日のたわわ その２１９ 「身バレするからホクロ隠して」
前回の続きでした。仮称・黒子（ほくろ）ちゃん。でもたぶん学校でのあだ名は「黒子（くろこ）」

抽左5PACK唔中露維亞
佢到時係入常註定係STORY限 如果係STORY限就要繼續追了

常駐

常註等佢之後歪出黎算了, 唔追喇

我唔想要金鑽頭呀

好樣衰

0違和感

等修圖
明明佢畫事件簿果陣都唔係咁

係咪又死老豆老母啊

Hi

想bo5金鑽頭但又唔想比錢叶狗賺

都俾佢賺左咁多次, 唔差在賺多次...

利申冇課

嘔心

HIHI

好淫

用符咪得

呢度啲MK食開好野

扮蟹

煮左你黎食

好驚

想食 最鍾意食蟹

隻蟹臭嫁

想同伊織做愛

邊會有靚女睇毒撚上眼

有d野唔洗講出口

港女真係世上最難交好既生物

咁都靚....

食架妹係我一生志願

mk 真言

港女先易

雷姆講野真係好撚閪 點解你可以咁樣講野

又諗起假面系列H漫

Ching過來人

ching player

ching rich

教下我地

呢個正

好多cosplay g 今日去com 1坐檔

屌你老母
我係你身上學返黎

我都想做player
睇啲中學同學group講啲同年級嘅港女嫁晒畀啲有錢中坑咋

小莫不愧是我老婆

神父講野係串唔係閪

有冇報價

唔夠膽申請咁撚方便課金我好易泥足深陷

呢樣真係冇乜可能

之前課得果7-8PACK要係咁入卡號..麻撚煩到

以後點課都得

巨頭之證

一鍵購買，我set到連password都唔洗打
連課10pack都未試過鎖咭

AEON JCB?
急不及待好想玩玩了

我用垃圾HASE ENJORY咭炸

出狐狸0e未

an機差唔多乜卡都得
係i要JCB/日本信用卡去課日SER GAME

我張JCB得5K 限額,真係應急先拎出黎

識游水 唔識踩單車

no rainbow

兩樣都唔sick

而家逼自己睇得好開 唔會再付出

被動撚

有咩好人主動溝通 我都會認為左係有企圖

*女人

冇女人主動溝通我

無錢無人無物
呃我都無SO,
所以無乜所謂
但唔會交心

我已經有買開保險 暫時唔洗進修

You 加啲美極就食得啦

過多排黎我屋企BBQ吧 尼哥

幾時

等天氣凍d就OK

12月先算

頭先上網睇到人地燒野食d片
突然之間靈感到

我都搞bbq 唔買野食

租酒店一齊打古戰

想join了

想莊

奴性

連續課得多都係會鎖，要等幾個鐘/打去屌7佢

鎖多幾次就唔會再鎖

Jm9

開始要叫人收返聲

i am Ironman😿

睇完成套戲都冇位會令我想喊

i am inevitable

我睇之前煲返曬前面廿0套

55

我都重溫哂所有戲

雷姆告白果到你有冇喊

喊左

唔知點講好了咁

笑到喊

我愛你3000

Avengers Assemble

我睇果場有人喊到豬頭咁...
差唔多完場時狂呻鼻涕

對上睇到喊既係京紫

Illusion隻新作做乜撚

冇留意，搞乜？

課到鎖卡

其實好好睇

比雞寶訓練得多
好多位一睇d回憶就到

ios 先會鎖，新入嘅卡好常鎖
an Google基本唔會鎖

之前聽人講四月是你的謊言會睇到喊
到最後都係 哦完啦？咁樣

RE ZERO 大電影

得罪問句 電姆你係咪冷血

Clannad 呢

唔使對D MK認真既喎

同戀活一撚樣但仲要cut到得拍片

我都想講
當時睇讀信真係睇到鼻哥都酸埋

個無人島project i?

屌 1/5就去睇 但重未睇女權隊長

不過認真個句 京紫有某一 兩集幫人寫信係幾感人
除左套野真係唔知做緊乜

當一個人唔識踩車,你就會覺得咩都有可能

劇透定你 女權隊長其實唔重要 戲份仲少過walk machine

又抽

老母寫比唔知幾多年後既女果集其實真係唔錯

覺得電姆清愈來愈接近鬼畜巴打既風格

真啊 一開頭唔比個女睇佢寫乜
後尾一次過寄哂比個女

你同佢都係FGO開心孖寶

諗起當日比京紫fan bou欺凌.....

Emotion creator

*boy

睇到恰眼訓

點似得浩南哥你

睇埋as?

認真，我懷疑我唔係冷血咁簡單
我睇another係見人死就笑到仆街

對你好失望

不過講真 除左依集 其他都好唔深刻
其次已經係幫個作家打字個集 叫好少少

未睇，搵日睇

京紫睇兩集已經睇唔落

高質post

覺唔覺得鍾意睇紫羅蘭永恆花園既人都好扮野

婦長呢d終極搾精機

我唔會盲反！
真係除左某一兩集好睇 成套野都唔知做緊乜撚野

不開心就不開心
也別勉強的慰問
但求隨著我的心
灑脫地尊重我的傷感
別要 不開心便找開心
去避過我的良心
消化憂鬱後 才令我捨回自信心

幾時先出水著

bo5

出水龍敬condom靈衣先ok?

又叫春

嘩屌

呢個真係CLS

睇翻都唔明自己點解會開呢d post笑鳩人地

京都紫羅蘭出到第五集....大家點睇呢套事前吹奏既天花板

講多個笑話
國家隊

國家隊好睇過京紫啦 起碼夠膠又有神回
又有超正女主

有冇邊套事前比人吹奏係神作既冇爆死

國家隊直到15集都叫好睇
京紫就我未試過睇完第一集動畫係勁眼訓

一集都冇睇過

石頭門？

一定係RE0

不過我覺得冇睇哂成套野就話套野悶
好講唔通 你頂多都叫做頭幾集好悶
同未玩過gbf 就話gbf好肝 冇乜分別

gbf d 畫風唔啱口味

為左牙扶 你知唔知睇曬成套野既我係幾咁偉大

你同佢d野是但啦 唔關我事
我都冇睇過京紫小說 不過套動畫真係有一兩集唔錯

又黎

不過無得講
京紫本身女主係自閉女加上當時係戰後
刺激極有個譜

2LAI 我想知咩係愛 !

資料搜集

你都為左扶至尊玩gbf啦屌

睇到一半唔對路
佢阿哥走出黎以為想玩ntr,即走

媽的京紫 愛係用黎做
假如我寫京紫劇本 一定要有rape

諗起某本

咁果個應該係京紫前傳
同個劇情MATCH返

軍妓

發覺神父成日對阿扶傲嬌

諗起當年我係高登都反Re0

我岸邊露伴

但女主真係畫得靚唔係一定唔會睇

唔明

睇哂1-7漫畫
動畫1-5都睇哂我都唔明

热爱漫画，讨厌社交，做事一丝不苟，对于漫画创作有着超常的执着

講起依d比較動漫之類既話題
其實真係好主觀
我覺得火影博人傳好好睇

認真玩gbf之後PS4冇左兩個星期
想白金埋隻T都唔得

依家係連登笑雷姆

集集都有睇
兩老豆打桃式果集係神作

唔係 我果陣反都係因為有條友反我
我就反佢鍾意既野
諗起都覺得愉悅

玩完gbf 我會講好多野要追進度 而唔係死肝爛肝
同埋岩岩開始玩真係好撚忙

兩老豆打得勁好睇

遲下果汁居士出場 又有得睇鳴仔表演

今日個太陽出黎 係時候要開個fgo黎玩

2禮走去推京紫劇場版post

又出錢又出力

話說今日唔係五等分更新咩 點解咁和平

京紫唔係sell畫面嘅咩

休刊
但韓仔個邊有偷刊既消息

on居 睇翻事前PV d post
吹到個劇情上太空

個時睇b站班友吹京紫吹到天上有地下冇
我仲諗住佢應該起碼幾好睇

5等分愈來愈悶

我實cap圖

睇fans打交

係時候要收二乃皮

唔覺
Btw岩岩追哂輝夜漫畫，笑到仆街

睇佢地係個post互屌仲好睇過啲劇情

等五月end

五月end我買曬門市上全部五等分漫畫然後燒L曬佢

Wfc 我地應該團結起來收二乃皮
唔可以比呢種食人血饅頭既角色上位

老實講好大機會你要燒

有冇人有睇過京紫小說
其實係咪同動畫一野咁無里頭

Cap定圖

今話39告白

yes

京ani文庫

我記得個時睇人推介一月新番話京紫套小說係京阿尼入面攞左個唔知咩獎

呢個時間表白好易收皮

我一直都係覺得畫面靚，第二集開始回落就冇睇

我淨係知小說拎去其他文庫冇人肯要
因為劣得濟 然後京都收左佢用黎魔改

聽過人講係比其他文庫reject晒先拎去京都
但搵唔到source

淨係得畫面靚 冇其他gimmick野

即係退場time

全世界都知

如果佢動畫照copy個主線故事冇改
我咁就咁睇 都覺得個獎幾廢下
佢d支線比女主角學識咩叫愛 仲好睇過佢主線搵少校on99

無法啦，對京都出品無興趣所以無留意

調翻轉 係冇留意都知
套野原作真係吹大左 睇翻d PV post都笑爆嘴

用錢砌出黎

當時淨係睇PV已經無興趣 得D歌好聽
過份賣弄煽情

D歌好聽

講起歌就諗返起佢個ed定唔知op

我睇哂咁多集 全部都飛op ed
睇中間3分1 唔好睇就飛去下一集

ED 阿婆唱歌

一集都無睇

搵日失眠睇下

2禮玩未

個時個即討po屌ed屌到飛起

我寧願Loop向陽

係咪茅原？

玩咩架

個名搞到我睇錯野

同你地比我真係睇得少
btw魔偶D劇情快撚到趕住去死咁
之後我特登去腸下個編劇係乜水
井上敏樹
好似係邊到聽過咁

龍騎hehe

早排強姦完龍騎外傳既人

我走去睇番佢寫既555
後悔鳥 條友真係cls

仆街唔知係咪D錢拎撚晒去請聲優
D劇情縮撚到

潮與虎都係佢

魔偶得37集，預左衝得好撚快
但目前黎講除左小勝呢2集d口遁，動畫黨其他都仲睇得順嘅

555佢個陣未發癲，還好
Btw brain得7分幾鐘

潮與虎飛到呢
個陣睇動畫睇唔明，跟住轉左睇漫畫

講個本小說 異形之花
草加強姦真理

強姦

DAL第二季你知唔知我重睇嗰陣頂得幾撚辛苦

草加呢d仆街仔唔出奇

另外我覺得唔掂就係應該要end既位繼續去搞到個衝擊性唔夠大

仲有去美國研究所果到玩波條白銀唔見左我以為成個角色化左灰
同埋佢咁cut法點表現呢條友由冇人性到最尾收皮既轉變

TV版草加再痴線都唔會越過依條底線
小說版真係

業界4大偉人終於有第5個

邊5個

河森正治
岡田磨里
大河內
井上敏樹 New
元永慶太郎 冠軍

敏鬼不嬲嗰腦都有問題，真係唔明要啪咩先會咁痴線

依家邊隻手機game有最長關ser記錄?

其實cut左少校個角色同相關劇情係幾好睇

少前15日有冇人破到

屌你老母大河內魯魯修死左都要binc

一花
人唔笑

唔知係咪有上面其中一個份
但我覺得近排最癲最on9係龍騎2019有男男仆野

收皮啦

一花>=all

魔界戰記 3個月 現在進行式

如果last diea 今日都開唔到ser 日本就開始10日黃金週 跟住10日內都未必開到

唔係執柒左咩

gw後啦

一定要計上緊架果d？
魔界戰記故且都叫上過架有人玩過

今日已經GW緊

二乃一定排最尾

Tri

只會對韋伯Yes

好難想像fdlist入面一位司馬懿都無

丫屌，啱啱先見d iTunes卡

義妹真係好撚熟口面 但又一時up唔出似d咩 poi

你加得少人

聖女

柒到
有冇威過啊一花

唔似喎poi

大家都是炮灰
不用分那麼細

btw五等分如果係open end唔知會有幾多人燒書

冇可能

open end 燒你

瞓醒又可以繼續fgo

有冇睇埋event support list

後宮漫真係無一套有完美end 係人人都服既
搞笑 後宮end個d唔計 只計結局係一男一女個d

無論最尾佢寫邊個都會得罪另外個四個黨派嘅fans

係睇個結局合理性姐

咁其實好多end都有人會唔服🤔

打埋活動就可以開隻T

到底會係Last idea開game先
定係雷姆醒先

靠作者寫低莊劇情踩其他人再捧二乃上位
太肉酸了

望吓食戟
十傑原來有十一傑 咁完美都有人反！

唔想掛出黎

四天王必有五人！

近排最痴線既超展開一定係遊戲三人娘 第77話

龍騎男x男唔計

敏鬼 OMEGALUL

今日個post去得咁快

所以個個黑影到底係乜水

傷⋯

真係有?
未開始打活動

細文西黎
個黑影個型狀同細文西街機個靈一一樣

睇落又幾似

咁係大文西囉

我就覺得係新角角

我覺得係男人

我覺得係比卡超

手套似大文西

最佳答案

its still pikachu

好正

出幼西先再真香都未遲

想屌幼文西西

屌 成日都係咁 出多咗隻字

冇表達錯

應該係大文西黎

無
只係又一次係劇情中刷存在感

抽完大西又要抽細西 唔撚係呀

咁佢小說有份出場, 劇情中出現下都唔出奇GE

笑死，打摔角羽蛇神炒咗幾次車先贏
全靠白貞carry

個垃圾活動有冇機會出pool2

有 pool2出村正

用仇狗打都得

借用大文西個皮嘅唔知乜野
應該宜家係迦勒底個系統入面某d程式

女帝都要燈足三年

今年開始燈村正希望2年後有得抽

我隻CBA 都俾人燈走左了

女帝都比人由萬聖節燈去情人節

希望夏天有CBA抽

周年活動慶祝復刻一定有得抽既

大西不了
細嘅唔該

大額頭 射爆

高木同學

助攻